成人有日話失焦 我想同大家講

其實有好多野發生一定有人推post
所以我希望大家可以將問題加落五大訴求
然後推post

希望大家幫幫手推下其他post
［721西環開左36槍］瞓左冇睇，班糞青網軍攻佔左連登未？

兄弟手足同氣連枝缺一不可

網軍殺緊埋黎 所以大家一定要將問題拉埋一齊推
等大家唔好俾人話失焦

光復香港 時代革命

推
＿[b]上環Video 整合 (粗略) (keep updating) [/b] 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇 麻煩各位巴絲幫手backup https://lih.kg/1209367 https://lihkg.com/thread/1348465/page/1 https://lihkg.com/thread/1348232/page/1 https://lihkg.com/thread/1346116/page/1 https://lihkg.com/thread/1348209/page/1 https://lihkg.com/thread/1350647/page/1 (最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上 https://vimeo.com/349470836 721 上環發生了什麼事？ https://www.youtube.com/watch?time_continue=2&v=2bX6CKzg_5w 【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】 https://www.facebook.com/watch/?v=341910530087022 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。 https://www.facebook.com/watch/?v=347322312837536 【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。 https://www.facebook.com/watch/?v=336543320631999 【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。 https://www.facebook.com/watch/?v=436610810398685 【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。 https://www.facebook.com/watch/?v=497139927720468 【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。 https://www.facebook.com/watch/?v=2450364665024731 21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。 https://www.facebook.com/watch/?v=1310939165740421 20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體 https://www.facebook.com/watch/?v=725595331211578 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。 https://www.facebook.com/watch/?v=406909290170265 20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。 https://www.facebook.com/watch/?v=789204521474060 上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理 https://www.youtube.com/watch?v=AzZoteAvCyw 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救 https://www.facebook.com/watch/?v=2433207320290299 2019/0721/上環硝煙花特別多 https://www.youtube.com/watch?v=BpfKm3Ls34U&feature=youtu.be 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。 https://www.youtube.com/watch?v=S4OKmzwmhIo 黑警用橡膠子彈射頭 https://www.facebook.com/hk.nextmedia/videos/2433207320290299/ [上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著 https://www.facebook.com/ApplePhotographers/photos/a.1131233677080155/1131269430409913?type=3&sfns=mo 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場 https://www.youtube.com/watch?v=Esy4jTTOpYI&feature=youtu.be 有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！ https://youtu.be/cTeVHAuMLP4 有義士腳部中槍 https://www.facebook.com/105259197447/posts/10157863977222448?s=1279554103&v=e&sfns=mo 【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛 https://www.facebook.com/watch/?v=2513792761974182 7.21 催淚彈在人群中爆開 https://www.facebook.com/watch/?v=446725156177245 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇 https://www.facebook.com/watch/?v=370689103642714 7.21 警察開槍射胡椒彈 https://www.facebook.com/watch/?v=320505138857250 警再放催淚彈Stand News 立場新聞 https://www.facebook.com/standnewshk/videos/471254926754367/ 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞 https://www.facebook.com/standnewshk/videos/450544468858025/ 速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞 https://www.facebook.com/standnewshk/videos/631475204017598/ 【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞 https://www.facebook.com/standnewshk/videos/679125395894103/ 【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。 https://www.facebook.com/godblesshk/videos/583308962199292/ 2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求 https://www.youtube.com/watch?v=VDZ6SZIliQA&feature=youtu.be 20190721 10:59 臨時街停車場 對出 https://www.youtube.com/watch?v=EgF3afU7NSY 20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出 https://www.youtube.com/watch?v=KSn1vhTunl8&t=7s 警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈 https://www.youtube.com/watch?v=VKI-jSfhiO0 警方周日晚在上環採取行動驅散示威者 https://www.youtube.com/watch?v=KAnjB-Q8QV0 上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲 (721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場) http://sendvid.com/nzv3gd9a (721)上環黑警開槍實錄 http://sendvid.com/vq65o7mx (721)上環記者被催淚彈直接打中！ http://sendvid.com/06frqsk3 (721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果) http://sendvid.com/o20o2urt (7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC) http://sendvid.com/sebe2fkq (7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救 http://sendvid.com/pmg9i1vt (7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。 http://sendvid.com/xkkjcdf1 (721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。 http://sendvid.com/nq6ia5ue
五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

搞元朗同上環事件冇衝突 唔應該分先後

重整主線

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
6.要求拆除智能燈柱 永久禁止社會信用系統
7.元朗官警黑問題必須清算

七大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
6.要求拆除智能燈柱 永久禁止社會信用系統
7.元朗官警黑問題必須清算

唔記得改標題

主線一定要推
支線都唔可以俾佢停
兩邊一齊推

推 2邊都支持

推